是日風向：港島重狗 要散水

有邊次港島遊行唔係重狗》求其作樣嘢終止遊行》大圍捕㗎

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

無需要搞陣地戰
不推文

認同be water
唔陣地戰 都唔需要散水

push

善用起底功能
乾淨account
小心狗叫人唔好散

咁樓主企係到唔好走啦

空殼ACC

拉

別忘記過去手足血的教訓
絕不死守港島打陣地

冇開過post啫，平時有回開文

仲喺港島

樓豬等緊有人被捉 之後就上連登屌人陣地撚
大家唔好踢爆佢

Pull

多謝樓主

仲喺度望住架警嫂喺面前行過

大圍捕

樓主係咪死仆街黎？

400人 多謝樓主